美國有乜嘢股票係trump organization旗下 ?

如果佢真係落台呢啲相關股票一定仆街